想加個HDD 但唔夠SATA 位

個底板有4個位已經插到Full 哂

應該點搞？？？

external / nas

pcie sata卡 新高登有得買

唔夠sata位
唔係唔夠供電

換底板/換大啲個hdd

佢叫你買轉插
usb插電腦另一邊咪sata+供電插隻harddisk
過完av抆走 機箱都唔使開

呢個for 外置， 即插即用

我呢d海外老野，就係要呢d快靚正，係慢左d...afterall，外國生活節奏就係慢！